到底強積金Sale屎賺乜?

永明同宏利好chur,
但係聽講MPF 單無咩肉食。
定係有第二d 枱底操作，例如賣個人資料搵target, sell 基金??
有無人知實際係點運作? 平均搵幾錢一個月?

床單

有佣金收

引你買life單

身邊有人轉埋行去撈MPF，
散發出陣陣傳銷/保險 味。是咪我多心。

做整合 轉過去舊錢越大分得越多

同你fd 完咪sell 其他野囉

開床單

i see
年中都俾人chur 過唔少次
就係好撚好奇，又話佣好少，但又咁撚搏

咁sell 返保險/基金好過啦，唔係重賺得多咩?
佢地係有堆人專做MPF 又話無做埋其他

好耐之前聽人講
以我所知佢地全部product都sell
但mpf好似多commission d 好似3%咁上下 （唔知有冇記錯 有錯更正 ）

所以搵到單大既都幾和味

利申冇做過

聽落本質好似同保險佬一樣
是咪大粒果啲賺晒，
跑數果堆手停口停。

我就係賴咗嘢，摸摸底再推介保險或基金

講唔講得大概搵到幾錢一個月？
呢排應該好撚多人見市跌走去做整合喎

太陽m 記做consolidation 都上到板數，所以有一班專做強姦金既保險狗
A1a個d就唔計，所以好少chur 你。

無知一問咩叫 板數？

我都想知
我就算轉1萬過去佢都好開心咁
照計應該抽唔到5％... 唔係銀行賺乜

Mpf一樣有錢賺

有佣分俾經紀架，公司拎到基金都有錢賺

係咪唔記得強積金有搶錢管理費？

話幫你做整合, 之後sell保險etc...

我比如搵sales整合完，以後個mpf賺到既錢佢都有錢抽？錢係佢地公司比定我acc抽？

香港人唔少強積金有一百萬以上
每個月咩都唔洗做食你1%都幾和味